大家跟我講一次：「人不犯我，我不犯人。」

人不犯我，我不犯人

人不犯我，我不犯人

人不犯我，我不犯人

以下開放樓下接力

人不犯我，我不犯人